HKCC asso in BM 有冇機會升上三大？

過左轉科時間 轉唔到去NS
依家準備讀HKCC asso in BM
想問下讀呢科既過來人 你地讀成點
有冇人升上三大？
如果有，Gpa 幾多？
比我參考下，唔該晒

ns你讀完sem 1之後再轉都得 business year 1讀嘅嘢都係差唔多

冇

你讀HKCC ASSO IN BM!?

hkcc business yr1 讀嘅野有9 個course一樣
所以讀咩business 科都好yr1 升三大都係睇gpa 多啲
好少會睇你讀咩科
yr2 升嘅話就應該有啲影響

如果想睇data 建議去隔離non jupas 討論區睇
有齊近年升u 嘅gpa
btw 如果想yr 1 走最好9 月開始留意下non jupas
報定early round 係派offer 嘅時候會有啲着數

升到

想轉NS 既話讀完sem1轉都得

唔好意思，請問個post叫咩名

20/21 NON-JUPAS 專區 (39) N手飯幾時先有

入面#1 你會搵到一大堆 google sheet link, 入面有唔同年份 non jupas database record

20/21 NON-JUPAS 專區 (38) N手飯幾時先有